想cow我就唔好開埋啲on9post單單打打，成熟啲ok？

好歡迎你地公平競爭追小妹
@毒xxxx
@48xxx

痴線

幫我勸下佢地
見到佢地咁小妹好心痛。。。

0/10

未見過你比高分過2/10

ok我主動退出
毒步係屬於你嘅

我記得我之前有個含大post龍哥比左8/10我

校園台

咩叫主動退出？
你輸比我就真😂😂
我咁型仔🚬🚬

Bb eat shit la👹👹

Btw樓主我睇唔到你d新post嘅

我都拎過8分😂😂

Bb你block 左me?
我今日先過左動物台玩

冇喎

Bb比過1分我
我dllm😡😡